今日破百萬呀！！！！！

以昨天的政府標準，今日已經超過400萬人出來

尋日添馬都坐唔滿，佢吹到46萬
今日用魏晉制直頭4000萬人

岩岩做完公司野，出緊黎，計埋我